{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57478&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경기1박2일펜션"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置する宿泊施設は、団体様向けの広々とした一軒家タイプの客室をご用意しております。宿泊施設には売店、 足球場、バーベキュー場が完備されており、便利にご利用いただけます。周辺には南漢山城、開元寺址、守御将台など様々な観光地があります。入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。客室は全て禁煙で、無料Wi-Fiと駐車可能なスペースを提供しています。送迎サービスは提供されず、バーベキュー施設を利用するには追加費用が発生します。最大人数を超えると入室ができず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの入室ができず、火災危険物質の使用は禁止されています。客室内では分別収集を実践する必要があり、予約情報は変更される場合があります。繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は山と渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には売店、足球場、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南漢山城、開元寺址、守御将台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は広々とした一軒家タイプの客室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiと駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のバーベキュー施設を利用するには追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用するには追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスが提供されますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはペットの入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設にはペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では分別収集を実践する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では分別収集を実践する必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には宿泊料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 526
    }
}